發覺多數狗撚都好自私

放狗果陣由得隻狗周圍走
兇鳩廢老同細路
大小二便一係唔清整條屎尿路出來
一係搵少少水倒左當清潔

室內仲衰
唔自律帶入商場仲要由鳩佢吠
成陣狗除